加拿大有無D類似紐約果D大城市

想去美國但唔想搞簽證
加拿大有無D地方可以體驗到
美國果D大城市感覺

最大城市都係多倫多
但你而家去中環銅鑼灣行一轉感覺仲似

點同
建築都唔同啦
人又唔同
加拿大會唔會同澳洲差唔多都係悶到仆街

溫哥華downtown

你自己都識講唔同

我話同香港唔同姐
外國應該會有D差唔多掛
見樓上講溫哥華見到D FEEL都有少少似

溫哥華係電影之城，因為稅相對黎講平啲，好多西片都係去溫哥華取景扮美國，所以一定會搵到有紐約feel既地方

幾撚正 有興趣

Go Singapore

但同NYC 都差一大截

申請個簽證都嫌麻煩就咪鬼去旅行啦

首都渥太華、溫哥華、多倫多囉
蒙特利爾同滿地算唔算先？